荃灣三新盤，又係D蝗新地標

其實嗰盤，對荃灣人來講，真係流哂口水。
無可奈何又係買唔起，D蝗就享受到到，香港真係唔係人住。

屌佢老母臭西

全部西鐵站5分鐘腳程

呢幾日多地產佬到 好撚黑人憎

荃灣即將迫到爆炸

你又知係蝗買？好多都係家庭客、退休人士同闊太多。

仲以為係支那人買嘅人幾耐冇睇個市？

起碼4年
果時買層樓都升唔少，可以再換大樓。

支那人少 但動新聞見到條睇樓人流好多都講蝗語

一路都多自由行 又金鋪藥房
成間CITYWALK都係蝗蟲

其實呢個盤香港人買多

特登專搵果d 去誤導人，真係辛苦哂做採訪果個

係咁架啦,好出奇啊
鬼叫你窮

對對對，每日百五個香港人+七年人士+投資移民+雙非

荃灣星期日想落街食野都排餐死

海景 樓下公園 西鐵站
荃新天地 街市又近 無公屋係附近
真係幾荀

係多蝗，行一轉公園就知啦
日日大把蝗細路仔係到玩，跳大媽舞

成條海濱都係屏風樓

柏傲灣唔算貴

真係鄧原本啲樓慘，無啦啦俾人擋哂個景

荃灣廣場啲矮樓

你有有落過荃新天地？
個個星期日都迫爆大陸人，根本荃灣就黎被攻陷

利申住左荃灣幾廿年

其實多數七年蝗同大陸炒家買，地產狗會同你講咩
以為多數香港人買的傻鳩，真係要多d出街

荃新天地隔離成堆舊樓
班蝗住係果d劏房到

你去下睇一轉示範單位先講
好多都係同區換樓客
之前住海濱花園班人佔唔少

CITYWALK間ADIDAS SALES見人就講普通話 你話幾嚴重